一張圖話你知屎家軍既行為

之前啲女權撚去哂邊?

係連登問女權撚係邊，等於去沙漠堀井

其實調轉都得
上面係 細包搞二 選一 連登仔見唔到 唔屌
下面係肥西細b 話人係雞 連登仔隻眼發光